與其塞鐵不如爆閘機，個個市民都支持你呀

利申：討論緊GTA
有好多人係搵食至上，甚至手停口停，你搞到佢遲番工點都有兩句怨言。
但係你比佢地免費坐車？實無任歡迎啦

再者，塞鐵既難度實在好高，但係閘機係一個固定而且無得補救既設施，一次性打爆就收得工，唔似地鐵咁樣要keep住有人塞。點解唔捨難取易，去玩閘機呢？

如果地鐵職員堅持慢慢收錢先比人過，到時班政治冷感撚屌鳩地鐵阻佢番工呀

認同既請推

上次塞鐵都只係拖到兩個鐘，係時候轉轉思路

值得考慮

小心俾人屈返轉頭

我覺得有得諗

例如？

唔反對你個理論
但實體點拆閘機？

Push 但扑完要走得好快
可能刑事 我都唔知
但好好

其實狗鐵721係共犯
香港人唔可以唔制裁佢地

無乜人推post
【文宣】第一次民間記者會10分鐘版本 Share俾親戚朋友睇！

噴鳩cctv先郁手

扑就一定刑事

依個爆佢要時間wor 周圍仲有職員睇住 你點爆
仲要一爆係爆曬咁多個站 唔係有入冇出都係要比返錢

出閘點算?自己爆?

法國黃背心革命都係爆曬D高速收費站獲取民意

仲有連儂車廂

要六七點就搞 唔係既話走唔到
同埋要有好多人
因為平均細站都6，7部
同埋要帶架餐先搞到 同埋我諗打爛一部要幾分鐘
仲要有用12磅鎚

洗鬼爆閘 爆隔離d欄咪得

好難 咁多站

我冇相關知識，推到有巴打教路

驚啲人唔行

技術性討論，點爆？

唔識，推到有巴打教路

一次過爆幾部，時間方面許可?

支持

問題係點爆

整爛閘機 點同5大訴求聯上
破壞＝/＝不合作運動＝/＝示威
對準返政權同警黑好冇

出閘要補票，有乜用？唔明

push

你唔記得左721恐襲？

爆咪錶

拆哂d閘去？

定整條梯比人過？

一係我地周圍爆完之後去港島區阻職員收錢得唔得
北角、測魚沖、灣仔、金鐘、中環等等既番工地點

我都係拋磚，歡迎大家提出意見

不合作運動 還富於民
港鐵係地產商
沙中線工程一塌糊塗
出師有名

塞鐵成效極低
民意影響極大
要轉其他方法啦
堅持要塞實係仆街

你地都寧願排隊買飛入閘 都唔選擇衝閘搭最後既尾班車啦
你點會認為個幾蚊會獲取到民意 令佢地願意成為'共犯'

唔係好好

岩
但係狗鐵一定要搞
勿忘721

覺得 爆左閘機 大部份香港人1都係會照啪卡

咁樣做起碼減低民怨先啦
阻住平民真係會失分
阻住狗官、毅進狗，其實一般人唔介意

邊忽不合作 令人流更暢順就有
沙中線地產霸權排下隊先啦
咁多火頭顧唔顧得掂呀

拎一字批整爛個八達通位就得 係個邊位度q出黎

貼一堆紙叫人咪拍！勿忘721

免費搭車邊個有藉口屌搞事

淨係扑拍八達通個位？

搞隧道好似易d 得一行閘位收錢

推

可唔可以再講詳細少少
小弟白領唔識野

唔建議
雖然狗鐵一向有加冇減一向仆街，元朗單嘢都未計

但同時亦係be water 重要交通工具，爆咗閘機，之後狗鐵出條例反屌，唔俾人亂入閘，流動性會大減

不割蓆，不分化

唔係唔得 係執行上好難

推推推推推

機隔離玻璃門？

刑毀點搞

推 好過塞鐵！

咁會送頭比警察

Syndey公共運輸業做過好多次，就係雖然唔罷工，但係「我睇你唔到」，人人免費搭車

我地有人暴動添

呢個係最大問題
只係針對扑爛機個幾個義士 死緊

學d師奶 用個手袋係咁磨個感應
一直都do唔到

呢個簡單好多

連儂車廂啦

拿，淘寶有好多防磁貼，我平時就放落手機背到嘅
咁個手機Nfc 就唔會同八達通重壘
八達通就可以放係手機背到用啦

星期日。五 罷買救港

罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

其實係，但係好多人想搞狗鐵

建議將下一步不合作活動進化成連儂車廂！

入到閘，但出閘個邊無壞到要去補飛點算？
要解決呢個問題，除非咁多個站都爆哂

党鉄冇職員咩，其中冇路過市民咩，你咁樣爆閘，中立人士都落場捉住你啦

標榜幫人罷工嘅塞鐵，有幾多同路人其實係唔支持，只係佢地唔割咋

今次咁刑毀法，出師冇名，仲要係眾左中右路過人士嘅眼下爆閘，幫你果個都分 分鐘會出埋事

到時要成班唔割嘅人幫你spin，佢地心理上一定好好受啦

我哋藍絲一定會畀錢，反抗你哋班曱甴

閘機咁大舊，不如調返轉拆晒啲欄杆留返啲閘機

Push

狗鐵拉一條繩封住就得

成日都要坐 尾班車又要坐 散水又要坐 整壞哂佢會唔會發瘟報復無仇報 因為係動手先。

cctv first
但一搞要搞哂所有站既出入閘先有用 有d難道
一係搵條得好少站既線搞

eg西鐵線 又係出師有名

利申 不鼓吹一切犯法行為 請大家唔好亂做

你搞掂入口記住搞埋出口

快乾AA膠
防RFID貼

自由發揮啦

反對
對 mtr 造成實際損壞就唔好

on9 立法會塊玻璃用左一個下晝

玩閘機? 傻撚左阿 一個站幾十部機

n個出入口 杯水車薪

除左係鬼 / 豬隊友 正常人點會覺得係work?

磨咗半日先發現冇八仔

大力全民運動日趕地鐵都要做運動

只會比對方入你
支持既唔通會話：好呀 可慳返5蚊

你痴得到就拎得走
效益真係太低

管治成本
鐵=政府
又有可加可減機制，爆閘佢最多賺少啲，唔會搞到加多左價

成個行動既目的係咩？

依家塞鐵無得charge
爆閘機刑事毀壞

啱喎

好多乾淨ac推

自己睇路

支持 但係點先實行到
重要我覺得香港人性格會排冇事個個

要搞哂所有站出入口好難
一係整機場快線
機場快線只有入 冇出閘
全民免費搭機鐵
仲可以幫埋機場集會

一定啦
港島線一定要有巴打守住，唔好比狗鐵職員收到錢！

正

搞reader 冇人入到閘咪塞爆出面

一來畫面唔好睇
二來你一整就要所有車站都要同時爆
唔係佢入到閘搭到站出唔到又係盞on9

AA膠

姐係點
話我似鬼？

812 819又有塞鐵啦 可唔可以唔好咁密呀？？成班一直出錢又出力嘅auntie唔明點解要塞鐵呀

機場快線？ 得幾個站
免費搭 幫到旅客
幫到大眾

貼住/噴黑紅外線感應果個位

用塊cup住部機整個斜台囉
咁應該入唔到刑事

依個ok 我咁大個仔都未見過機鐵要企

咁樣講完 聽日大量便衣狗等候你地 走唔到

個閘其實夾硬推係推得過的。
見過人咁做，嚇到我

好計！

市民實在守禮得太誇張
我覺得如果爆左閘 而狗鐵又出招反屌既話
出到黎個結果一樣係港豬會屌你阻住返工
「你爆左閘機/讀卡器我點拍卡入閘啊？」
「最衰都係爆閘，搞到要手動，阻住晒」
我打緊依兩句都聽到公司個廢老送件員把聲

俾著係外國 就算普通時段都大把人唔買飛跳閘

唔認同
香港人大部分都奉公守法

正如大家都自傲遊行唔會破壞人哋鋪頭/搶嘢

你咁做 同搶嘢搭霸王車無分別

大部分市民只會覺得示威者係無賴

你諗下

以前大家都會買定單程飛比大家入閘走

公民質素強
image好

你依家話打爛閘機喎

咪得啲貪心無原則嘅窮撚支持囉
但絕大部份法治意識高嘅香港人
會覺得你哋係無賴

故絕不支持小學雞行為

整條橋位

其實令到八仔機用唔到己經夠，聽講強磁石會影響什至破壞電子野，聽聞防磁照緊貼八仔部機會嚴重影響嘟卡。

樓主乃再世孔明也

爆就有啲難度 但如果可以有啲咩程式搞到全港地鐵站都唔使拍卡就入到閘就正

呢個做法同塞鐵本質上嘅唔同就係塞鐵唔犯法 二來個優勢就係我地決定塞幾耐 你爆閘就係人地決定
另外你話爆左個閘港鐵慢慢逐個收錢啲人係怪港鐵唔怪我地
未蠢到咁囉 太樂觀 點搞不合作都係會比人屌

會唔會太大工程，遮住D感應位

贊同幫人返工
仲可以唔洗俾狗鐵賺

另外你要搞就要搞曬所有出口所有閘
手足一嚟人數要求會大 同埋分得太散有風險

前面有巴打話用一字批批爛個讀卡器
千祈唔好試

你唔自己做? 犯法架on9

對 迫港鐵唔好應警察要求 就可以 不要破壞港鐵設施

對付港鐵出師有名
豆腐渣工程
元朗事件唔開車
有加無減
地產商

建議搞免費機場快綫
還富於民 又Link到機場集會
旅客入境可以直接免費搭機鐵出市區

鐵＝政府其中一個收入咋
幾日幾個站既錢wfc 比盡1000萬好未 比起沙中線個啲濕濕碎啦
管治成本完全唔覺得有影響 家下狗鐵管治香港咩
效過我覺得衰過阻地鐵 因為我都係覺得香港人無閘機都會去排隊比錢

集體跳閘

要起到好好先得，有市民扑親就大獲啦
市民既安全係第一位

推一推，容易人人做到，仲有舊式閘機可以用

721既仇唔撚洗報？

啲人只會話 示威者為左唔比錢去集會 破壞機場快線閘機。。。。。。下刪2億字

真心有用 人係貪心 咁樣實多人讚

正喎

（學術討論）就算打爆晒啲閘機，有心畀錢始終都會畀錢，輕鐵就係最佳例子

市民唔一定會支持
爆左都唔會過啦， 咁多cam影住
目標唔係破壞，請勿亂帶風向

連儂閘機

免費機場快線 諗得過

同意
星期一

一人一張貼住D感應位

推到有group

cctv first 還富於民
義士非法集結拆欄佔路剪紅綠燈其實都係犯法

免費實人人支持

9唔搭8 無啦啦報仇 仲要搵狗鐵報 排到下年啦個檔期
醒啦

yup

管治成本邊係淨係講錢

係要做到永無寧日既效果

所以目標好簡單，就係要夠noise，令社會覺得政府要處理

85之後多左個要求，就係不阻人番工

支持

依個我支持

爆閘機難度好高 你assume所有人同一個站上 所有人同一個站落？
咁最後要爆曬所有鐵嘅閘？

老實講 地鐵職員實慢慢收錢
唔覺班友會屌鳩地鐵 一樣都係屌我地 再加多條破壞罪

機場快線

好難喎 要一個站所有機都爛哂先work

法國黃背心都試過打爆Gare de Lyon(Paris) 地鐵閘口，認真有啲用，全世界免費搭地鐵，但乘客要小心被人查票

高速 過海隧道就唔係幾蚊啦 條數都唔細

成日因應警方呼籲封站 飛站
港黃爪牙狗鐵

我有個fd跑得好撚快 我比佢睇完呢個po佢十分支持要參與

用日本人嗰招
免費任搭
我地唔阻車門

爆閘機不如儲錢
每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
儲錢加埋用自由篩消費

要養成理財好習慣

大家幫手係Facebook, twitter, tg wts group 做文宣

幫手正皮. 推到熱門

搞隧道好似易d 得一個出口收錢

你覺得啱就去做啦
永無寧日係狗鐵 不阻人返工 市民政府無受影響
真係有意義？？？？？

好似幾ok

刑事毀壞

其實點解要再去，我真係好想講唔割唔代表冇不滿或者贊成，今次文宣都冇處理到果d不滿又再繼續去，真係當其他路人咬你唔食吹你唔脹

所有嘢處理唔好只會攞我地個抗爭成功率去還

我個人立場唔割，但覺得到直到今刻塞鐵響爭取輿論上冇成功過

如果部機俾舊磁石磨兩下會點？

支持

但如果打爆咗，之後佢地玩職員人手查飛之類，結果都係會拖慢咗市民出入閘時間，話係我地造成，依招可以點拆？

西隧個啲就唔同喇 條路大 年年比人屌 而最重要係
示威者係無得益 而受益只係一般市民同受過海塞車既市民

係無成功過
我其實覺得不如玩隧道仲好（打爆收費站，比人免費過）
不過既然有手足想玩鐵，咁我就拋下磚比下意見

我都同意打爆三隧收費站，其實會更有效

搞西隧啦
一免費一定勁撚多人用
又係出師有名
當還番d人情債比之前堵路躁底d司機

刑事毁壞，三思

打爆收費站再+道歉？
好似可行

呢樣都係不合作運動

痴張八達通上去有冇用？又睇唔出，又廢到部機

唔使整爛，搞到拍唔卡就得
放張單程飛上拍卡個位唔拎走部機就出✖️

爆閘機仲on9過塞鐵
塞返鐵算啦

喺搞都星期6日搞 叫勇武支援 多人無狗先做 如果星期一 你地又人少 佢派狗咪出事

全民口罩Blackbloc

賣港狗鐵又少日收入

長者八達通

爆紅隧閘口

同意爆閘機

罷工都影響唔到政府架
遊行都影響唔到政府架
連儂牆都影響唔到政府架

咁不如番屋企訓覺？

呀，仲有撚狗既，不過又話人鳩衝

依家係發掘下啲非勇武而又有效施壓既方法

歡迎你俾提議架

連平時活動夜晚一堆人跳閘 有人要堅持拍卡
你覺得日頭會有人跟咩

你up就出師有名，實際操作上點計都計唔到點解要用到爆閘機以示抗議係有logical上嘅關係

咪比錢佢賺

可以一試，但點做到d港豬死都要比錢

之前見過日本巴士罷工係工照開，但唔收巴士錢
如果唔塞鐵嘅話，咁樣罷工法有冇諗頭？
咁樣鐵路/巴士公司收唔到錢，但係又唔影響人，算係有啲經濟影響？

我覺得不錯

一字批批爆讀卡器
千祈唔好試！

as driver turn off opal card machines......

大佬你係咪當其他人唔識英文

但無行動派支援好難搞 之前塞地鐵個班和理非佔多數 同埋早上人少既時候 班狗會做野

部機夾到我，我揾嘢閘住佢唔俾佢夾我都好正常啫

我保護自己喳喎

唔aggar

依個唔係不合作運動喎

你知唔知當刻我有個跳軌嘅衝動想去stop咗狗鐵佢，等佢停車載我走，我覺得咁做有力過去爆閘示威

傳說其實係有辦法由月台開咗個膜門，但我唔知點做到

香港三條過海隧道 每條隧道都只有一邊收費廣場
西隧－ 係九龍站附近 易攻易散

紅隧－係紅磡尖東站附近 易攻易散

西隧－比靠偏僻

但要小心水炮車
利申 只是討論純ff 不鼓勵任何犯法行為

如果係破壞八達卡位呢？
令到佢拍唔到卡，
地鐵一係唔比人入，一係就免費比人入啦

刑事毀壞點同正常有需要求助

去啦去啦 講左不割就不割 我話知你炸左個狗鐵總部
但我個人認為依個方法成效成本弊多於利

點爆

爆晒咁多個站同閘口
一爆又係刑事
站內又多CCTV

太難execute

會唔會用d野 cover個讀卡機比 整爆佢好。。
整爆就感覺上d hihi又話暴力

如果用d aa膠貼d野 讀唔到卡。。。
不過e d野唔好做

搭mtr入閘壞左
無得比$
應該係市民都buy既不合作運動

廣得打工仔民心

中環、金鐘、灣仔、銅鑼灣唔該

呢樣嘢同打爆快相相機一樣，公共性高同低成本

文宣都諗埋
為連日來堵路受阻既司機道歉
免費過海一日

大佬呀，講緊香港人呀。閘機爆左分分鐘一人擺低廿蚊先入閘呀

3罷+罷買我好aggar

係自主嘅決定
會影響到經濟

你整爛閘機只係破壞行為
逼人唔比$搭車

唔係個個都覺得平咗10幾蚊好開心
更多人覺得你哋破壞法治

有公民意識嘅人都

遠啲都會拍卡入廢老例外

嘩

反對，塞鐵我哋可以有藉口，但係一爆閘就等於破壞9鐵財產，9鐵大條道理叫狗入黎，最壞情況封撚埋個站，我哋走都走唔到。 咁做只係玩自己

唔係玩OK，佢地一直標榜不合作運動，係低風險方式都增加對社會嘅壓力去，由此去迫政府回應，你依家同我講爆閘

連一個好d嘅行動代名詞我都幫你諗唔到

反正車錢咁貴
呀姐都話啲優惠受惠人都係好少喳喎

點解一定要攪港鐵？
五大訴求唔係應該集中番係針對政府手段？

不合作運動呢個方法 已經開始有啲離地 為攪而攪

為左三罷成功 所以令人番唔到工？
罷工唔係應該自願咩？

如果目的係癱瘓全港交通 破壞交通基建的話
咁同恐襲無差別攻擊有乜分別？

假如係聲東擊西既遊擊策略 我同意

前題 係有目標

道歉唔係永遠靈丹妙藥

做乜撚野又黎仲要有四百隻豬入group
都話撚左暫時停止咯

深水埗有RFID卡套，3蚊一個

咁出閘都要比架 到時嘟唔到

佢地狗鐵會開路架啦

暫停咗咩
係就好，一直而來個反應好負面，手法上要繼續諗下點改善

岩呀
共鐵應該帶頭保民生，減消費

唔肯面對反對意見,繼續留喺自己嘅同溫層圍爐取暖,一有人提出反對意見就即刻踢走佢,唔解決問題而解決提出問題嘅人
如果你再咁樣一意孤行,你諗下你同林鄭有咩分別
我可以預告,場運動會因為你既自大而失敗

本人並唔支持任何違法行為
不過唔排除有癲佬拆閘機

認真，爆紅隧收費仲好

我諗住send呢段嘢過去嗰個塞鐵公海, 未send已經畀人踢走咗

短期内唔搞塞鐵

呀P牌仔你一黎就講呢d野分化，想點先
有更好意見歡迎提出

塞閳

唔係呀

免費搭鐵，人人受惠

我話我諗住send呢段嘢去嗰個塞鐵公海, 未send已經畀人踢咗出去

民生優先，建立和諧，聯合各界

812響應東方日報與星島日報聯辦既塞鐵活動

老實講，上次阻塞交通同塞地鐵好失民心
我中學啊蛇都講快閃係好事，但唔好拆交通燈
同埋三條路封一條都做到效果
塞死真係好難搞
更何況你可以選擇罷工
但唔可以剝削人地返工權利
不合作已經幾次了
係事候停停檢討下點做先好
唔好成日睇連登飛機文
多啲同不同層面嘅人接觸(老豆老母，佢地啲fd
層面越多越廣最好，聽多啲人嘅意見
快撚啲揾人stop左佢地啦

刑毀黎嫁 師兄

812塞鐵公海群，好撚獨裁。。。屌。。
由佢地。。鐘意點玩就點玩。。。
我唔參與，我屋企睇

有咩，佢地唔係話812繼續搞咩

[不合作運動進化－還富於民] 過海隧道免費！！！！！！！！！

有
佢地搞一言堂
同共產黨有咩分別

你唔扑曬既話
點全部免費?
5部扑3部 變左得返兩部入閘又屌鬼
呢條橋鬼鬼地

香港人最貪便宜

冇乜可能
塞閘機要好多人
但你睇下每次呢D不合作活動通常都較少人
塞地鐵車廂 少人數就可以塞爆

唔好咁撚癲喇大佬
講好左我地係想做到5大訴求
你要搞破壞只會令更多人覺得我地係暴徒
其實塞鐵冇人話唔得 只係唔好每個星期都塞
塞鐵其實已經做到好大效果 冇必要破壞閘機

咁就唔好推由得佢沈
我都係唔想見到好似上次塞鐵咁樣擾民
純粹拋磚

ps拆三隧收費站好似更加好

係，成班獨裁admin，冇眼睇，已退群。利申，住附近，會落去睇，但有人屌佢地唔會幫口幫手

唔好再推由得個post沈

ok喎

唔好再推呢個post plz
btw其實拆三隧收費站好似可行好多！

嗯，不推文回複。
但812公海塞鐵重開左個群
佢地又話要搞，邊個阻佢地就踢人
你覺得可以點？

所以運動有大台就會變成咁，當權者唔會會聆聽到建議，唔會諗有咩要改善，所以我覺得接放工嘅手足真係好難得會自行檢討

塞鐵真係成日搏自己人唔割，淺色唔割，當好多人一齊塞就係個運動成功。但好多自己人好有意見，同埋一直個大眾觀感都唔好，明明運動係要爭取人地支持，有需要時用行動表達不滿，姐係所謂和理非底線勇武loop，根本冇loop過

玩gta 拎坦克塞住個洞口

但係會過到閘？

係，佢地入哂魔。。。
個日我可能真係忍唔住屌埋一份，點算

喜歡!!

直接打爆個八達通機啦 啲人唔會痴線到買實體飛掛

[不合作運動進化－還富於民] 過海隧道免費！！！！！！！！！

幫手推推 ching

其實佢地都係想行動下姐
咁咪提個更好既目標/做法出黎囉
例如，係連登、tg、甚至面對面叫佢地做其他野

咁當然呢個「其他野」要真係work la

同佢地講連登公投贏到咪跟你

一個post打曬正反意見再叫人投票

投完票要出聲講因上述咩point或者自己見解而投正或負，評數多過冇出post confirm果d唔計投咗

建制派塞完鐵即係衝晒出黎開記者會，之前仲DIU緊林鄭老母
你就知民意真係逆轉緊
連登仔唔該手下留情，唔好再塞鐵塞路

其實冇

其實係想佢地聽下其他人意見，以唔係一提出唔岩既意見就踢，咁唔好叫個群做公海群，叫私人群，要認證。。。極獨裁

佢地已變大台
唔需要支持佢地 用獨裁方式爭取民主根本就矛盾

齊齊跳閘機啦

純粹科學研究，如果八達通拍卡位，黐片防磁貼，就應該拍唔到卡

參考澳洲做法：

由於Metro火車公司與員工的薪資談判陷入僵局，鐵路、電車和巴士工會（Rail, Tram and Bus Union，簡稱為RTBU）宣布，在8月12日和8月19日，火車站工作人員將拒絕查票，並開啟驗票閘門，讓通勤者不刷卡也能通過。

屌囉，直頭講我係入過gp好言相諫嘅手足，但俾你地獨裁者趕盡殺絕而決定親身前來屌醒你地

我擔心拉你之餘要賠錢，我地無金主爸爸

但佢地搞，個關注影響都係去返我地大家到，佢班人唔理後續，咪又係我地受返？

佢地個啲人

就算幫佢地爆左個閘機

佢地都會照嘟卡

唔好推，有巴打提議改為打爆三隧收費站

最多唔收車費姐 開路放客

唔好搞公共交通住

集中機場

OK，唔錯，我自己都有6個手足，唔驚呀。都係一路夢遊前線個堆，唔怕屌同打既

你有冇望個詞，獨裁啊

我相信上面巴打係好言反映而被否定

刑事 不支持
但你要做我都無嘢講
因為 #不割蓆

出嗰陣跳閘
如果有職員阻止就話入閘嗰陣部機壞咗，被逼唔拍卡
如果搞到咁大啲職員都知咩事啦，真係港鐵閘機出事吖嘛乘客好想入閘拍卡㗎

點爆，塞鐵唔犯法，整壞野好難走咁

唔會的
之前元朗站職員開左閘
個個係個位入去搭唔駛畀錢
只要冇人捉到，香港人係會貪小便宜
如果唔係唔會咁多人用小童八達通

做過啦 好似400個反對 200個贊成 最後咪又係去開圍爐細谷 繼續堅持塞鐵

呢個態度真係唔得
一意孤行同777有咩分別？
佢地咁堅持就應該同各位手足傾下點樣改善計劃先

方向正確

完全認同，所以見到要屌醒，話接放工都面對咁大問題，都會第二日去道歉，點解同路人嘅意見你地唔會反省，仲踢咗我出GP

最好對電視can講

我理解佢地點解要咁做，但當中行動計劃者變得獨裁，扼殺不滿聲音並繼續一意孤行，我作為佢地嘅反送中同路人對佢地不兼聽唔包容異見感到極度失望

見到記者訪問會試下

權力問題，所以點解個個咁憎大台唔係冇原因

咁又唔好，會比藍絲拎黎做分化既材料
慎言

爭取民意嘅正確方法

搞清楚
不合作最終目的不嬲唔係普通市民, 只不過之前係要通過普通市民間接阻社會再攻擊政權
搞閘機表面上人流更暢順, 但直接攻擊狗鐵, 亦即係政府既收入, 唔好唔記得狗鐵蝕錢政府要補水
人流暢流仲唔洗俾錢搭車, 你覺得啲民意會唔會屌你不合作?

唔好咁做呀阻人返工

成效唔大 閘機咁大舊 點整呀?
仲要係刑毀嚟
最好就當然狗鐵職員裏應外合

唔好咁做呀阻人返工正pk

既然係真，怕咩講出嚟，我地係俾藍絲更會思考，知道問題核心就唔會俾佢地分化到

有好多淺黃/中立/剛剛轉色既人
你估個個都好熟時事咩

btw幫推：

北角唔單止唔洗去，更加要早一晚貼滿福獨文宣，比陷阱佢地

如果真係缺乏咁嘅思考能力，咁我情願佢訓or反對，成個運動係要出腦力出體力，咁都睇唔透咪問囉，講囉，駁囉，佢地就唔到咁多

你太潔癖
多一個人支持就多一分力量
就算佢再蠢都好 都幫到件事

閘機好易推，有之失魂魚，未拍正卡沖埋去，碰碰聲個輪就已經自由閪

次

可以點幫到件事

會動搖嘅信念=唔talk得唔做得

咁佢地可以幫到統計人數

人數同錢都係有幫助的
積小成多

港獨暴徒破壞港鐵財物 惡言惡行無日無之

agger

其實不合作運動除左塞鐵仲有其他，咁快又塞鐵，
一，準備時間短，人手無805咁充足，
二，塞完班人都係繼續返工，
三，805塞鐵成功係因為配合罷工
四，塞鐵對於市民立場效果唔理想，屌示威者大於屌林鄭，如果佢地心水咁清識追究林鄭，我地唔使抗爭咁耐啦
五，唔係叫你唔搞，唔好為搞而搞！
六，正如風向post 衝機場一樣，權衡得失，行動時機好無？

純粹意見，唔岩聽都要講，呢個時間再搞塞鐵，我無受影響都覺得觀感唔好，而且一定無805咁大規模，反而會比人大造文章，增加民意阻力

sorry我無諗得好清楚，我而家覺得塞隧道仲好
請唔好再推了

無得嘟八達通點過

支持
一日來回1次已經要40雞

大家既意見都係為抗爭運動向好既方向發展，be water，唔好比塞鐵局限左大家既創意同行動，正如燒衣紙集會一樣，發揮大家力量

佢唔放人咪塞哂係度...

唔好意思
其實點解大家放棄左deadline?

肯定大部分人閘機開左都照拍卡

簡單d黎講 整爛個八達通位 唔俾人嘟就得
搞閘機好撚大工程 你地唔會整到

其實真係可以

唔work